搖英國旗美國旗

人哋外國幫你做文宣，唔係因為你搖旗，係因為呢場運動係因為自由呀

唔好做到邊度對你有利就奶邊度啦，咪撚做到咁冇骨氣

呢度唔係美國，呢度唔係英國，呢度唔係中國共產黨，呢度係香港呀。

香港人加油

利申：cdrom